又瘦又矮男仔夏天可以點著

得54 kg同166cm夏天都唔知可以點著得好睇

你樣唔樣衰先

矮真係唔好搞咁多嘢

有frd話過我靚仔

定係唔想講個真相俾你知

174 50kg
夏天著衫好撚柒

170 49kg
對手幼到唔想見人

178 48kg
對腳幼到一路行一路震

認真咖唔止一個

樓主係到算有肉地

大家努力增肌

我有個frd都係174 白tee淺藍短牛加對sockdart幾唔錯

170-175身高而體重又低於60果d,唔該操下副偈先問啦，我可以答你你著乜都係唔好睇點都遮唔到個幼過牙簽手腳，除非3,40度你著大嬲囉

推

170 50kg

長腿絲打

咁你地真係好fd wor

你個fd害左你

大家唔好咁

靚仔著咩都得

175 80kg 肌肉仔表示我嘅時代又黎啦

最鐘意夏天

光

太有肉地
178
72kg都覺得剛剛好咋

肌肉個mass 同脂肪唔同架
雖然都aim 緊75
希望真係夏天嗰陣到到

點著都玩撚完架啦，算啦

求其著算了

D年把口真係好賤

胡師傅唔洗著

我都係肌肉 仲要係白肌佔多
著背心好睇但著suit要訂做兼無果種修長感

我167 60kg都著得好型

有圖有真相

今日又凍返啦 幾時到夏天

屌 180cm 57kg 男 可以點著？唔想下下都著長袖

幾乎著咩都要去改
永遠無fit 嘅

國王的新衣

168，65kg

短褲 恤衫 波鞋

On9 夏天仲可以點著啊
咪又係短褲短衫
香港得冬天先話可以著特別少少

剩tee已經係極限 再加件麻質恤衫都係頂唔順

其實膊頭練厚少少就好睇

跟胡CF操番兩個月

點著都型

知道啦，你可以出翻去